收撚皮啦死熱狗 抵你地一世失敗

身邊大部份熱狗都好撚柒鳩閪煩

大部份熱狗都唔會出黎架喎
係冷氣房度佔道德高地
好撚嘔心

永遠就淨係識屌泛民5年前做既事
人會進步 運動會演變
點解成日都要以5年前既功過去評價今時今日既表現

係 我肯定有泛民抵屌
張超雄 梁耀忠個啲擺明呢5年內都無進步過
但假若部份泛民議員係今次運動真係有幫手
我當佢係做show
佢地都真係有幫手啊大佬

得罪講句
立法會選舉後
成班熱狗完全無反省過自己
一味係度話市民智慧太低
搞到熱狗選唔到
唔同人係呢4-5年內都有進步
你地呢班撚屌就淨係識圍爐

雨革和理非屌勇武
今日和理非都會守護勇武或者默許勇武行為
你班死熱狗就一味覺得香港人拖累你 智慧太低
屌 好撚心啦
講少句野 行出黎啦

本身黃洋達選唔到我都可憐佢
屌 依家就算比你地班仆街4年前上到位
你地都只會失敗

如果你係熱狗
你有出到黎
哪怕係坐都好
我怪錯你

但如果你一次都無出過黎
又淨係識拎本小氣簿出黎做私怨撚
我屌你老母啊

唔課金比熱狗就係鬼啦

雖然唔同意分化
不過熱狗咬人就叻

叫佢地出場就縮

好彩冇撚入哂咋當年
一隻蟲泰都已經咁廢 睇住佢返左咁耐工都唔知佢定位係乜 完全處於放棄狀態 衰撚過泛民

屌 分唔分化
大部份熱狗依家都係冷眼旁觀架啦

留名睇熱狗又屌d票番黎

張超雄琴晚有幫手
不過真心膠有時又阻住

成日屌人遊行係「入錢入錢入錢」
熱狗自己未又喺71擺2個站拎住籌款箱

岩呀
蟲泰成場運動作用仲細過犯民
俾果啲咩射撚滿痴線佬入去都唔知會點

死熱狗 成個6月淨係抽水 食人血饅頭 潛水 睇戲

起碼泛民有議員身分嘅好多都有出去幫手解圍
唔知鄭松泰議員去左邊呢？

佢有入立法會
呢樣唔好屈佢

去咗五區總辭

比tvb點名入左立法會

我明熱狗有時係淨係識得屌人 咩都攞返啲私怨嚟講
但熱狗之前都講明撤出社運
而家佢哋冇公開 但其實好多熱狗一直都有私底下出嚟
尋晚發夢 見到啲人喺立會搵議員嗰陣 鄭松泰係有出嚟幫手

都係嗰句 不分化 不割蓆

睇#3

唔使發夢
電視有講

其實佢地唔出聲反而對成場運動有重大幫助

收檔啦熱狗，當年投完鄭松泰之後諗住佢會有d作為，結果呢？做左d咩呀咁多年黎？

想講嘅係泛民一路有議員出黎幫手 唔止琴日立會
係講緊成個6月
我唔知係咪有好多人針對佢 唔想影佢
又或者佢同其他熱狗一樣 覺得點解有事要搵人衝先搵佢
但我唔係希望佢衝 淨係係附近行下當巡邏 阻止警犬恐嚇人已經好好 佢個議員身分好有用架..

蟲泰其實有夜巡
幾晚twitch直播都見到佢